咁樣係咪壞底板？

Msi Z270 gaming pro caron
H100i v2
Msi Gtx 1070
RM650X
兩條8gb corsair ram

今日打打下機冇啦啦熄機
再開機個mon就冇signal
底板 ram 顯示卡 燈有著 風扇識轉
滑鼠燈就冇著

試過重插ram 同所有電源線
拆顯示卡 hdmi插底板一樣冇反應
個mon用hdmi插相機試過冇問題
拆ram開機會著ez debug led嘅dram燈
但就冇咇一聲

咁係咪姐係壞底板？

我發現開機果陣ez debug led會著幾秒cpu燈再熄返
是咪正常的？

我都係啊屌 開機燈有著，風扇都有轉，其他全部無反應
如果拎去整，拎去邊度好